[I/A] [出咗啦] SEGA新創造球會 ROAD TO THE WORLD

中文官網：
日文官網：

港版：

日版：

新手留意：
首抽係完咗第一季嗰張綠卷 唔係事前嗰兩張
有三個陣容設定 set好唔駛次次入去重新set戰術
平時留低3.5m 如果唔係出咗4星人 不過無錢買就喊都無謂

買人
1星 1萬
2星 8萬
4星 60萬
4星 350萬
5星 800萬

監督
1星 10萬
2星 50萬

LM

留明

差法甲升D1,唔知要再打幾多年

綠卷抽到C朗? 球員一覽到沒

留名

同路

諗緊覺醒隻5星

打左8年得2600 金波，儲到幾時先有 3600 十抽

班人成日都紅牌

下個月都唔知儲到未

原來今晚3點已經儲到3600啦

第7年出左獲加 煩惱緊
附上暫時陣營 因為儲緊 支配者 系列既人

點解我儲到6百幾萬1隻4星都冇

四星名波浩買唔買好

我第二年出左 巴利
第四年出 阿古獸
都無買
現在儲左差不多9百萬

點解特訓唔到啲人？

創建球員最高係咪5星?

第一年打世界盃係咪一定唔會贏

係

D2 邊個聯賽先有綠式進攻果舊野打？

其實初期搵開到連鎖既人緊要d，之後先買岩戰術既人
當然4，5星狗衝啦緊係

點解成日去到季中都要有段不勝
成日因爲咁贏唔到

呢個其實係咪迫你買
佢卡係個list到兩個月

我仲未見過佢，點先有佢架

已經玩左12年...而家d人卡左係度打極都無off lv.2張卡俾佢地覺醒...

國家隊可以簡關注咗嘅人
冇練勁河本同小野申2踢國家隊

求好友

求加好友～ id: 188423880

技能練習lv2可以係邊拎

日文wiki

我係打完第一次國家隊出現

想問明明一開始簡日本地點
點解而家4年都係打外國聯賽架?

新開局 無錢買

想問,4星人係咪一年出一次?

出咗4星kane，但反擊唔知買唔買好

NO

受到挫折
我玩緊咩
可以WIN 榜首
但可以輸榜尾

終於上到21戰

假波

點樣決定隻野勁唔勁?
岩岩找到隻唔係咩4星CF,又係331數值,
上面巴打隻巴打又係331數值

明明戰術相剋 有埋全隊教練加成
個個笑住上場都可以輸

我時不時都係咁 我當自己收左錢算

刷咗兩日終於可以開波

好多曼聯人

156203789

加個好友吧

點先會出其他星既監督

出極都係1星

前鋒仲用緊久保
諗緊買唔買亞古路
球員唔會退休？

依家用緊呢個2星監督
第7年之後 2星監督會成日出現

試過戰力勁對面成倍都輸
真係痴撚線

咁咪真實囉
對面係西布朗/ 韋根姐

求解

滿左LV？

終於升D1,玩季盲拎得5星季,千萬唔好重覆

未
但入到去揀訓練隊嗰個介面就咩都㩒唔到

係咪未覺醒

其實單抽伏唔伏

除左綠卷,包底5星十連都係伏

覺醒咗個隻都唔得
Btw唔係隻隻都可以特訓咩？

想換首抽c朗

3隻5星都換

見到教練納比都係得3星

巴打，我有牙朗同伊巴兩個ac
伊巴用下用下打雙箭頭都好用嫁

一開波選個幾隻3星 第一隻個翼鋒係柏度?

第二年出4星Bale邊度夠錢呀

willian

有冇人打緊非洲league, 我由第2年玩到第5 年，年年都得第2, 盃又好難win，人又升盡，又沒醒覺教練升唔到，求指點

升人同埋覺醒d3星

我win唔到d盃拿唔到醒覺教練，我都想升d3星

唔好打死一個聯

打下其他拎強化道具

阿古路駛唔駛買？後面有冇龍門4星？

我打到 euro league 又係咁
人/ 監督又入唔倒

打左第二個先 易好多

請問您牙朗既ac仲有玩嗎？

個換人係咪有bug
set左1排又自己off左

好似重登就要再set

屌
Del game

其實首抽5星龍比較好,因為GK最難中

不如你CAP出黎睇下

五星球員技能2 銀色素材幾時先打到

競技場睇住開大絕 絕殺對手真係好爽

玩左幾日..發覺玩錯哂
一路玩到而家第9年..
2級監督陣都係以中央突破陣為主
但而家發覺成班主力球員都係支配者為主
如果十一個配番岩陣..戰力應該都差好多下

有呀

唔夠錢買

德甲就拜玩曬,仲有隊多毛毛

意甲就6-7隊b級隊

勁難玩

直頭係個陣郁下d人就要reset

賣晒人未

無啦啦執下人有 5皮, 要賣兩個三星先掂

咁咪組返支配者戰術
有咩問題

咁咪得
可以入

組係組到, 不過d 監督唔岩位同陣

又門多斯

咁咪組夠兩個

好用嗎？

隊波轉左啲尚未登陸嘅人出嚟就會reset，好垃圾嘅設定…

想問覺醒練習Lv2要打到邊先有？

d2杯賽

差成萬戰有多都赢

果個第5年我不敗奪冠
你係咪諗住聽D人講咩留錢買四星 慳得就慳
後備都是要組的 見到兩三星岩洗都可以買
基本上輪換夠第一

GET!!!!

D2 C- grade 果個盃

但係買既4星,能力好似=抽既3星

Thx

有無咩特別能力
我買左果隻係撞鳩人都唔會被人吹罰

第4次世界盃又多3隊玩

有冇人可以幫下我
入唔到game

第3次我簡塞爾維亞,伏到hihi

6場比人大炒出局

去足一日

兩星有冇用？

姐係就算買月卡都要12個鐘

但去蝗巿8萬2經
其他2000....
咩玩法

得閒攝下腳

因為其他係比你拎技唔係拎經

皇馬係專FOR拎經
另外果堆拎特定位置技

我依家去升經會隨機學左啲低級技

遲下去學高級技,如果佢唔會覆蓋,咁隻人就廢左唔小

如果同名的話低星嗰隻係咪冇用

可以簡再學取代 OR NOT

會覆蓋 有得比你揀留定覆蓋

YES
或者之後你再有隻勁都可以當後備

想問下點配陣？

187072730 招好友

終於打到D2盃賽

Lm

想問下五星球員開技粒技能練習LV2 幾時先打到

D2

話時話 最好唔好賣一開始嗰啲一星人仔
如果唔係到時想用香港打世界盃都唔知邊度搵啲香港國籍嘅返嚟

打到第7年重係D3

係宿敵球會嚟應該

世界盃係咪要練好多唔同國家嘅人

3星伊巴,無新手字,係咪買得過??

三星都冇咩所謂。鍾意個球員咪買

D人傷左可以比錢醫番好唔洗踢少幾場

主力升緊日本仔

自創人物係咪廢d？ 4星升爆都係得1500

第一次見到相同人 又唔係(新人)
但變左唔同位

我得3星個隻 咁岩缺RMF先買

係咪等3點10抽呀大家

我見上面有人講起戰術配隻人既球風，
想問多啲，例如中突要配支配者？
其他既戰術要點配？

自
原來切換顯示就睇到隻人配咩戰術

我不打了...

太現實啦

又送走兩件

嘩,屌

諗緊買唔買好

點儲咁多錢

10抽得1隻4星

玩到16年啦,未買過教練

升到D1,贏下杯賽

解任務加加埋埋派咁多

巴打點樣賺咁多錢

忍唔到手買左阿古路

我都忍唔住手買左兩隻

早買早享受

活動十抽係唔係有保底五星？

我都買左，幾好用，因為我一直都抽唔中前鋒。

好多3星前鋒

WOW,一季700萬,英超係唔同啲

70萬？

唔係70萬咩

十抽4 4星
五星卷中C朗

打多左個0...

其實5星都幾難中 刷極都無

我十抽3隻4星 5星卷又中OMF本身已經有普巴

雙攻中囉,我都卡斯米羅+3隻4星防中

開波3抽左唔夠3600金波無得抽住

我諗緊用咩陣先可以放得哂D 4星人

好難砌

好橙,3攻中又放唔到左右中場

451好似放得最多

係 但要搵埋監督夾就難

點解你地中到咁多4星

1場收十萬

仲要平均上座數係54000,可以再建大個球場

咁應該唔亂買人都唔會唔夠錢洗

升D2同贏WCC2都有4星卷

我依家只係想買4星龍 上次見到但唔夠錢買

開Game本身送隻三星朗尼，之後抽到隻4星朗尼
本身抽到隻普巴，今日十連抽，無5星，送張5星卷，抽到普巴...

我屌啊！！！

應該用邊個好

好彩尾個2個月贏追得到 唔係又要再打多年

想問你地轉會三星係咪都唔會點買？
多數都係留錢買四星？
我曼見到馬達，華西三星都買左
而家又出隻連加特，唔知買唔買好

Diu,乜十連有分送5*券同唔送5*券ga?

Diu，on9左

㩒左唔係活動咁個十連

d錢依家留黎升球場同會所同埋等緊4星龍

玩得唔耐嘅話就re啦

冇留意有分

要remind其他人唔好㩒錯

我有三球幾野
成日驚會無啦啦出隻四星出黎

我得200幾 升緊球場

出左4星龍奧比歷,但係戰術係反擊唔岩

唔知買唔買好

買住先啦

買左,好肉赤,3個洗左成千萬

5星券中重複
打個和啦

Hi~拉拉都有玩

好想中迪基亞

我十抽8隻防守球員已經好痴線
點知巴打9隻
五星卷重複 #metoo

綠券中t銀
外國券中shaw
3日券中azp
逼我擺大巴

利申獌

重複5星t silva

我都係t silva
好彩打開五後
唔係啲人都唔知

第三季4星阿古路買唔買得過？

贏到WCC1又有5星卷

不過個賽程...

巴打真係打得好快

3星監督要成400萬

咁邊個先係活動個十抽送卷？
前邊定後邊果個
btw 巴打sosad

你10抽咁多4.5星既~

前邊活動果個十連就係送5*券

幾好運
十抽中一個五星，四個四星，不過兩個重覆
五星卷中DGG，本身練緊個四星DGG又可以入雪櫃
依家後防好勁，前場唔得

如果抽到重覆變硬幣 啲硬幣有咩用?

五百金可以換五星卷

換番卷

儲夠500去抽又重覆又變硬幣

你地有冇人已經買左3星監督？

請問點醫番傷左既人
傷左個連鎖既中場

去人事 禁隻人 比錢睇醫生

岩岩10連中5星迪基亞
成隊波得高基同佢係五星

龍係5星已經好屈 高基攻中都唔錯丫

五星有邊個前鋒 係 助攻？

玩到第幾年

伊巴

升division係要打晒全部聯賽？

第10年 球隊都仲係d+

卡撚到死死下,覺2料得杯賽同年尾大賽有得拎

仲要係有咁上下排名先有

仲仲要用3-5個,但係一次拎得1個

一係就PVP分換

可以HEA玩了

已經上左d1?

屌 得一隻普巴 剛剛十抽全三星 兩隻4星
張5星劵中重複普巴
成隊得一隻普巴係5星

點樣轉日文?

得保底卷 中左占士 都唔知好唔好彩

打到好緊張
D2 Sudamericano A
要打到最後果輪先確定拎冠軍, 一輸就玩完
嚇撚到呢

想問下成就80金波自創球員分享去sns到點攪，試過一次唔係好識，求指導

另外想問如果抽唔到5星龍
用住自創隻五星龍先有冇得諗

首先你最好有Twitter acc

第一年打法甲唔夠巴黎打 比佢禁住砌 追極都上唔到榜首

上左D1派左5星卷
今晚又派多張

唔駛咁灰掛

我上季爭少少...
臨2個場輸左場

今年應該上到D1

有D人名寫住新手即係點?

本身hea玩...點知又抽到阿朗

隻game其實完全單機定都有d互動

屌佢老母
12碼冇撚贏過, 打過十幾場

暫時當單機打吧啦

可以笑的話不會哭
屌你老味

+1

課左月卷
中咬人蘇同敵機呀

刷左3日都見唔到C朗

係日本ser 定 香港ser見有兩條link
巴打玩邊個多

中文個廣東話翻譯👍🏻

好龍門難求

抽完得隻得隻冬甩
十抽全部搞笑.....

但咩都㩒唔到

想點

因為你隻人未覺醒 就算禁到都係學唔到技

但都話想攞經呀
覺醒咗嗰隻都唔得啦

sor 睇錯以為你想禁下面個d 你係咪無哂d卷呀？

公告左話低畫質有機會有留唔到學既bug
轉畫質試下

全部都唔得
唔係淨係用劵部機

終於有人解答到
thx 巴打

加好友：142421226

只係見過呢個3星

張綠色卷中左華拉尼
係咪打多1500個金波抽十抽好?

想問下有冇人都係咁樣，fb左無人應，等緊email回覆

3星卷中保巴，十抽中高基，保底5中施華

暫時得咁多 整到差唔多有哂側邊進攻

有無巴打 加好友 : 113773299
另外中撚左bug
唔知食技會無左隻人
食左隻出國特訓緊既人即刻收左皮

巴打我想問下10連後既金波最好用嚟做咩最好

你地搞到我好驚十連

想問留學每個球員係咪無限次

因為以前家用版最多3次

見到第二個3星監督 介紹下

唔係bug..你學果陣講明會冇左

終於都升爆曬 依家打料覺醒

有無人知

係咪要落番低級聯賽拎

巴打，我同你一樣十抽全3星

係

新留學既能力
可以選擇放棄或replace舊留學能力

D2級別既盃賽
參考一下

中途改戰術，起碼要2-3年先練得返起

課左幾多

點升可以咁快爆晒...5星好慢

3次288$ 加埋3個月包 之後就儲金波 等下pack 新人
而且 登入7日有5星卷 升D1又有5星卷 所以我選擇搏中其他5星人

5星全部用卷留學 大約升到20級 我就放正選夾人夾陣
其他4星一律去澳洲吸經 開曬3個位 課埋個-50%時間 效率更佳

世杯外圍賽終於出線,有隻4星

但係要自己拎100萬買

無錢係身咪仆街

咁鬼靚....

差咁遠....上面一隻五星加4隻四星...

我都是1隻4星其餘3星，應該十抽係1隻4*保底。。。

見到你地咁真係好淆

而且比較好彩既係抽到岩戰術 不同位置既4星球員
加上用埋 相應既監督開埋特別戰術
另外加埋club 既聯技combo 令到出必殺率提高

咁主要有張5*券

唔係講緊無左隻人
係佢bug死左個特訓位

隻GAME做得好差
好鬼多BUG 又唔user friendly
D連技對話 A->B講 之後B->A講
有次要skip成20次先完到

首抽會唔會出c朗，美斯？

仆街真係咪亂轉戰術 d人唔岩位冇陣法用 搞到廢哂 仲要陣法冇得升lv

我準備左三套陣容 三個陣式

d4,5星 唔岩位 冇理由買d2星黎就腳

我完全唔岩陣,所以無買過教練

d覺醒特別coach又話打競技場拎,打左兩日都無
只可以結算拎???

有無巴打有二星反擊教練可以cap黎睇下

果堆反正本身都係做輪換
岩位 戰力有咁上下巳經可以用黎頂下

咪就係個日本style

有3個方法拎
1:打比賽 贏有大約20-30 和 10～ 輸 0 而且連勝會有%加成
2:每日任務贏三場 送100
3: 結算日 派彩
4:每日可以買3次再打 每次10萬 好似

世杯隻4星,即刻唔洗練

我岩岩出簡尼唔知岩唔岩洗所以想睇下

陣法初期唔太重要 剋得一款戰術 轉個戰術就冇左

即係只可以用打番黎果d環再去商店買???

暫時入手方法

狂卡關
第10年仲打緊葡萄牙隊
成日輸俾榜尾贏榜首
但榜首除左輸兩場俾我無失過分

我知呀,但係今日打左5場乜都無所以先問
而且我只係想要最渣果隻lv1既特別coach.....

呢隻？

10抽中C朗都冇用 唔夾戰術 唔夾d人 唔夾監督 唔夾個陣

係
如果只可以等結算先拎到既話真係好拖.......

抽人要點抽 唔知去邊抽
利申新手 第1年

人事

你做跟哂佢新手任 會見到下面個行左手面第二格個人事會開左

其實係咪玩野架，已經得兩隻5星張保底卷都中重複，即刻唔想玩

重刷幫到你
不過垃圾機率 4部機刷左1日都係得1次5星

但我課左月卡

169764601
請加我好友一齊玩

兩萬七戰仲卡住係荷蘭

頭先開新ac玩左陣有1600石，試4次單抽，3星x2,4星x2

其實係咪要夾晒全隊做同一戰術先最好？

想問你支配者用緊咩監督？

終於過左

同一疑問

認真
仲易過巴西

搞掂升左D1 即抽5星卷

3600金 要打幾耐先儲到
打到第3年 1600金已經無動力打

想問下升進攻同防守技d lv2 boot 可以係邊度打？
打到D2 只見到體能lv2 boot

5日應該儲到

除左阿古路同巴爾。依家scout lv6.從未見過四星人。正唔正常？我已經升爆晒人。又增強唔到實力打上去。覺醒到既都覺晒

D2既唔同盃賽 拎唔同lv2 boot

唔正常 你個野壞左阿

放係後備加戰力

上左D1後，差不多1-2個月就會出1次4星人

打到等6年都未上d2 幾時先上?

第6年

贏晒d3咪上

買左隻2星保方新手

好快你會唔用

最慢應該第9 10年到會上到D2
我初頭唔識揀聯賽 好似三年都第二
搞到拖慢咗好多
總之由最廢嗰個聯賽開始打起啦
最好第一次打就champ到

有冇巴打知個條件

5星難刷左好多 個新手教學已經特別長 真係好浪費時間

D1起碼要大半隊4星覺醒+幾隻5星覺醒

先有得贏下...

分享圖片

有冬甩把守最後一關等於最少有一分 咩對手都未驚過喇

2星個法國佬 應該得一條友係支配者監督

點解呢條友特別平呢？

卡緊荷甲法甲 3萬1戰

因為無其他4星咁勁

但係買返黎果啲人不嬲都唔夠抽返黎果啲勁架喎
姐係佢比一般買返黎果啲再廢啲？

一個教練成4球野 係咪痴線

日版同港版有咩分別?
同服定係唔同服?

大家都知日版係新d福利好d

唔知尼隻點分

同埋一開頭點分家

我見你地可以升D2, D1
我打左一季
新一季都係打番原來個個

原來四星日本仔係平啲

玩到13年先知..
原來按咗進程睇完對手資料.. 可以kill app出返去..
我有兩手準備兩個戰術陣容 咁就可以出返去轉監督改陣

係咪我知得太遲

仲要趕唔走 唔簽佢
每次都同我講有好野
次次入去都見返佢

遲下唔知會唔會用到荻原果類架空日本仔呢

D2都卡幾年

實有 課金抽

成日比人反CUP

名波浩數值係比其他4星低幾百

另外3星教練既連鎖戰術升到lv15
隊波數值有4000-5000up架
真係值架
首先你既陣容配合到佢戰啦

122269869

可唔可以教下新手點玩
一開頭點起家

以前家用機就換晒三星人
尼隻都係？

國家隊覺醒有咩用

第1隻4星巴爾就買唔到,第2隻阿古路可以做主力,之後切下3星陣先

我比左佢去小保加留學升佢

同埋3，4星日本人唔用都要練下，可以拎嚟打國家隊

班球員會變3星

任選

巴爾出左一次無錢買...
而家有4百幾萬
等緊出4星
阿古路好用咩

我而家得1隻4星莫拉達, 1隻5星華拉尼

咁你唔係打雙前就唔洗買啦

屌你老母，D錢已經儲到14xx萬，仆佢個街死都唔撚出4／5星人

有冇師兄開個tg谷吹下水

10抽中左兩隻四，一隻重覆
卷中左華拉尼
中後防好似仲好過中中前場

仆佢個街買完亞古獸就冇見過4*人在market 我班又Ddg,又C7 串柒我

吊 終於都出現了 好似路維 岩曬

咁我好你少少 ，買左斜恩同祖記個右閘
但差唔多7-8年冇見過4星

前鋒係助攻型?

我真的恭喜你啊，簽了路維個咁岩用既教練番黎

我出左幾次...
屌 無錢 得個睇字

終於見到第一個三星教練，但我人腳配合唔到佢

會唔會太on 9

我D FD都係，有錢就冇野出
有個一年出3隻，但佢就冇錢

伊巴謙莫域

2年1月1周
bbc隻巴利4百萬
但我得1百萬 一定買唔到 吊我地癮？

大家等運到

100分
四場就直上白銀 了

前峰型

另外出

ON9 GAME

岩岩到15年，仲卡左係法甲

買番黎既4星30LV數值2050,抽既2400,3星抽1500

買既會低左小小,所以有需要先買

依家我正選仲有4件三星

正選四件兩星笑而不語

最煩都係無覺醒特教

係D1要贏杯賽先派得一隻咁大把

一係就係競技比賽贏指環換

玩左17年無出過4星

突然依兩年出左5隻4,不過無買到尼恩高蘭同艾歷臣

主要來源

競技場一日可買3次回復次數,10萬一次

岩岩on99
抽左1600個波
中左迪基亞@@

覺住3星先囉,3星覺1 2400

玩落去佢有派卷,實夠一隊3星

好彩既 係
我有
助攻型 伊巴
前峰型 咬人蘇

咁你要求中唔同位先得 架
派晒後防俾你 咁點

唔知係咪佢資料出錯
隻沙奧覺醒既材料係3星級別
朗尼係正常4星
隻右後係5星放左落雪櫃唔洗升

所以沙奧好易就可以覺2

唔知你地有無留意

宿敵隊全部係經典人

有冇巴打買左美斯？
想睇下啲技

呢個係話你知有四星人出架咋

好彩尋晚岩岩好夠錢買
今日又名波造又唔貴買埋

買同抽 除左能力值唔同
連技都會唔同
三星咁
買既得 B B技
抽既會係A B技

3星朗尼係咪人人都有

啲連𢹂播咗十分鐘都未完

以前會睇下
而家9skip

有冇咁易中阿

開到連鎖勁好多

第十年差一分上D2

最後一抽諗住中就重玩...真係好-6

最後一抽諗住唔中就重玩...真係好-6

要數值幾多先上到B+

而家37000了

想要呢個監督,幾星?

係邊到回？

自 見到了

3星

碧咸點有架 ？抽定買？抽果到唔見佢名嘅

早知中左迪迪仔先開game 啦...

個伺服器好廢

死ser?

係咁話伺服器繁忙彈出主頁
你地有無呢個情況？

用晒50體要慢慢等佢回？

差個攻中同前峰 換左月巴

load得好慢

卡左2年法甲

佢都好同意你既講法

係咪要技能都升埋lv2先可以覺2?

買唔買呀古路好

睇下岩唔岩技／陣

夠錢就買, 無咁多 4星出

死ser

抖一日升好D人先再打法甲

伺服器繁忙中

試打左季意甲都係唔夠揪

突2料又難打

可以送人去留學刷覺醒技,慢慢hea

我法甲打左2年都過唔到 依家諗住課月卡減時間

有心長玩真係要課月卡先掂

首抽刷唔到5星連買月卡既機會都唔俾我

但係月卡時間一過 又變返正常時間

me零課

不過好似上面幾個巴打咁課左抽一班4星組好隊開波好好多

我依家都12隻4星,3隻5星都可以無隻教練岩

戰力低好多

係啦，30日有效

我未課仲少4星過你

有無巴打有冬甩首抽多
我有個牙朗仲未10抽既可以換

本身想玩5後防。點知連三星都唔出。玩左15年仲打緊三後衛。得泰亞高施華加兩隻三星

Btw.加好友係咪可以召好友球員入國家隊？

點解你地有咁多四五星？照道理課金都抽唔到咁多。因為保底五得一次機會。十抽又有七成係三星

hi 冬甩係唔係DE GEA?
我想要C朗 可以換?

佢地打到十幾廿年
解任務送既4,5星卷

我課左198月卡都唔及樓上位巴打咁多有成12四星,3五星
我都玩左十年次次3星卷都係中3星,4星卷就中返4星
上面好多無課3星卷中5星架

SAME，打到17年得一次3星卷係中4星

我淨係試過4星卷中左蘇9

係,後面解任有幾張4星卷,3星卷抽左幾2-3隻4

又買左3隻,所以先咁多

多無用,要岩配陣

依家唔敢亂用資源升,驚遲下唔岩用,啲資堅難儲

我三星卷未出過四星。今日仲柒左冇睇到個保底五係一次。入左三pack最貴果隻。。抽完一次睇番先知。仲剩番二萬幾點。。

原來同一個人三星四星可以一齊出

我都打撚左十六年架啦。仲有三隻三星打緊正選呀屌

唔得架,入比賽就會出提示

我都用緊2隻,抽左1堆4星防中

依家有5*劵送係咪有3600石就應該即抽？

17年仲有隻龍係3星同2隻後衛係3星

升上D1時派既5星卷未用

連埋一陣凌晨送既5星卷

聽朝一次抽2張，只希望唔好中重複

屌
原來係重課巴打失敬失敬
咁撚多無課仲多好野過重課
sega真係要諗下計俾課長們爽下養住隻game
btw巴打堅慘，咁果3pack石有冇中返隻5星

準備10抽
好淆

第五日已經打到上d1

點解你地個個都打到10幾年
齋按都要時間架
你地按咁快

其實d五星卷冇限時
係咪應該等佢下次出新pool先再抽
避重覆，而且越後出d人肯定越勁
到時又有美斯，經典人碧咸，告魯夫果d
到時班新手屌打我地呢d老屎忽

係呀，你抽左10抽未嫁？

唔抽

無5星打唔贏D1

打打下2年7月跳左去3年8月
打完3年12又跳番3年1月

我抽左一次十抽見佢冇左保底五已經冇抽啦(之前抽過一次)..果十抽全3星..所以我先問點解可以成隊4,5星

未試過WOR

係,佢個日期有bug

乞左成晚終於出4星，不過我已經有2隻攻中

決定放棄今季..覺醒晒D人比佢地打正選爆先

手痕抽左一下
中左3*

正常 有7成係三星

same 已經17年但都仲未贏到法甲

點樣可以升LV快啲

我諗隻GAME真係會要你放棄一兩季黎升人,除非你接班果PSRT做得好出色

有亞古獸買唔買好？
暫時夠打 仲有冇需要買？

其實如果開埋第3個位升人 臨訓前飛6個鐘/12個鐘GE話會好D 不過我成日手痕又繼續打

越後既聯賽一場exp越多

再去城鎮開exp道具

再打正選

你留學果個人有接班人係可以繼續玩...所以我介有D3星人係用黎頂個主力去留學

我其實係差龍門個位未接到 用緊2星保方 成日出唔到技

你地抽完一次活動如果又有3600會唔會抽
定等下次活動

等喇 緊係

抽完個下,2046你都未儲到下次

3600換10隻三星值得咩

真

卡係南非d2好灰 2萬6戰都贏唔到冠軍

一個金波4000競技積分...

首抽華拉尼係唔係幾好？

我都係首抽呢隻
係後防我都覺得OK

是但整個玩下先

一開始單抽是否最好5星先開局？

me依隻先係正版貨

個樣係模擬器出唔到

我打緊D3
係唔係教練一定係一星
出黎出去都係個幾個

如果Scout到4*Lb hysaj 要唔要好？
佢打counter同其他人唔夾
隻領隊係打Wing Attack

但係你成隊都係得幾隻WING ATTACK

一開始係through middle
啱啱轉咗領隊就Kante

仲卡緊荷甲法甲
覺哂三星先衝

發覺隻game會打假波 高過對手戰力1萬都輸 仲要克佢戰術

創造球會特色

點解個樣唔係影相出黎嘅

當初大家刷首抽刷左幾多次

無刷

無五星就開波？

打到張綠卷之後抽中普巴跟住4星卷中蘇9 琴晚抽完十抽無中5星 包底就中埋高基

163427890

我覺得你用番想要既戰術為優先,唔駛刻意就某D球員,因為球員可以食球員黎改技能同風格

風格都可以改咩？

同問

可能我睇錯,當我冇講

你哋抽返嚟啲4星唔岩自己陣嗰套戰術係咪唔會用？

第一次中咗簡迪，見5星就開咗波

屌好想課金

無砌監督戰術 太少人 砌唔到

上左D1同過埋第七日先決定課唔課月卡

頭兩抽刷左一日 應該有30-40次 先見過一次
so9開波

你老味狼隊都試過贏曼聯
曼聯賠率1.2都輸
有條友仔好似ALL IN跳樓

同你一樣
原本是9但開波
玩到5年發覺唔對路
而且5星率真係好低
首抽唔刷5星只能靠必中卷中
我都刷左第30次先見到一隻5星即開波(都係SO9)

其實而家手機版用唔到SL大法
對於某D強迫症既人(我)
唔駛一味SL都係好事
以前打D同電腦差幾班既波都要SL都贏為止

但會被屈機
高戰力剋陣法都照輸
冇得S/L

法甲我hea 踢到同大巴黎差35分
諗住賺下素材算
但法國盃我次次冠軍

打親月尾盃賽場場高對方成萬戰力都係8強就GG
一年5次盃賽正常都係贏一次冠軍

第一下就中左5星高基

本土盃賽唔難拎
係級別果個盃 成日8強整隊Monaco
不過都過到
里昂直程兩球基本三四球正常

巴打會唔會買44星日本仔攻中。

但我買就冇位俾其他人開連鎖

屌你老母3600石出4隻4星，全防中
然後送隻5星又防中

發掘出4星普巴又係防中

岩用都唔想買

季尾第一無啦啦輸俾弱隊變第二

勉強叫做整到個岩依家d人用嘅陣 不過d人都唔係個個玩反擊

得一個人係反擊

刷左2個號，一個簡迪，一個華拉尼
其實想要so 9, 不過5星真係難刷，照開左波了

五星中呂布
收貨

新手一問, 連鎖戰術點升架?

自制球員5星
玩唔玩得過

緊係唔得

求關注 130770533
齊解任..

隻GAME咁多問題仲未有更新

每一個動作都要連一次佢個垃圾SERVER
好難頂

最憎有時d對話長到 禁skip到禁左幾十次

其實應該用三星夾陣式，定放晒d 四五星出黎好d?
而家無個監督夾到d 四五星人

戰力爭好多
我創左自己同個fd出黎, 一隻5星一隻4星
5星果隻冇覺醒30lv..得1477戰力,
但係5星簡迪30lv 已經3229戰力
不過睇住自己比賽都幾過癮

D連技對話要講兩次

玩得後嘅巴打可唔可以整d三星監督陣同發動要求出黎睇下

上幾頁有呀

我自己就一個放哂4,5星人 一個就用監督個陣式黎踢

自high 用

我直程用兩星照放落去夾陣式喇

搵到自己想用嘅陣之後就睇下買人個到出唔出到岩球風嘅3星啦

btw 揀贊助商記得唔好淨係揀最高合約金個個 有時加埋嘅錢會仲多過本身合約金個個

我想問下5星覺醒都會變返1LV?

我通常揀D 咩最少50,60分果D
一黎易做, 二黎又唔算少錢

Total都有56,57萬

拎分個個加埋係最多錢

解成就 個個都簡一次
如果卡同一個聯賽

我上左D1之後都會每個打多3次解成就 反正D1咁難打當升下人

122043801

咁點玩落去....實輸 咁低戰力

打番之前個d升人同埋去特訓

有沒人知有邊到有得望設備COMBO?

禁一下之後詳細

競技場係咪就係打玩家隊？

原來學技 沒得升LV 得1/3 沒得升上去 .....
要把佢升左3/3先食得技?

好似係

yes

育成呀師兄。唔變1點育成先

存到800萬都未有4星比我買

新手個時就見到兩隻唔夠錢
之後就未見過

打世界賽唔係話可以放1隻自己隊既 點解沒得放 輸到PK....

隻巴利係咪個個都唔會買到

已經推倒。轉陣轉打法重升某啲人。預三季後先收成

課金都買唔到

覺醒後先可以再升

隻巴利真係冇咩可能

佢講緊繼續既技能

繼承

新手招好友
186950633

點先會有4星人買？ 等極都冇

等運到

運氣

連續3年都無4星出
就快過一千萬⋯

109479500 招好友

儲唔到錢
係咁強化班友

想問下幾時先可以十抽？我宜家第三年六個月先得2000金，要真係玩到第五日先有？

放抽返黎既4-5星先 差粒星數值差好遠 3星lv30數值1421 4星lv30數值2365 3星要升到lv50先追到4星未覺醒

唔理監督風格？

人都未齊乜都放晒落去先啦。齊左人先再買岩用既球員

想問下其實加好友有咩用？？

解成就

關注埋可以揀人地隊波入國家隊

有D 咁既事

新人LM
148031014

總之高星數優先就已經可以上d1 風格到時有勁監督先夾

維修...

仆街

刷撚到維護都仲未刷到首抽開始 屌
我由琴晚12點刷到5點 到今日又10點刷到12點都未見到半隻5星 癡撚線

教學咁撚長
好難刷

我都未刷到

食晏先黎維修 係咪搏屌

係喎理解錯咗添

我都玩到第12年, 兩隻5星
你仲起度刷緊
刷完你係咪真係玩得耐架

好彩頭先送晒特訓同用晒體姐

好彩岩岩清左小小體,唔洗爆體

仲要搞到2點

係啦 但係再刷唔到真係唔想玩鳥

幾無謂睇下
明明好有心玩
為左抽唔到五星就唔玩

我都係刷左30幾次先第一次見5星即開波
其實唔刷綠卷齋刷800金波大約10分鐘一次
對比其他手遊差唔多
記得刷果陣時第一場唔睇佢場波kill app 快少少

原來可以咁 thanks 巴打

食lunch 先維修

都係講下姐 好唔甘心架嘛 一定刷到 只要堅持

咁我照用返而家個陣

你刷五星嘅時間，人哋已經打到後期，又有登入五星嗰啲送，已經相差一截，唔使太在意啦

見到隻尼萊桑尼4 星
勁似樣

派四百石

仲差400先夠十連

2018年4月24日、セガゲームスより配信中の『プロサッカークラブをつくろう! ロード・トゥ・ワールド』（以下、『サカつく RTW』）が、30万ダウンロード突破を発表した。

これを記念し、全ユーザーに、ガチャなどに使用できるゲーム内アイテム“ゴールデンボール（GB）”400個がプレゼントされる。

【アイテム受取期限】
4月25日23時59分まで

聽日第七日有5*劵

唔想抽張卷住怕重覆,又唔知佢幾時更新POOL

100金幣

我都咁諗.. 個pool要到一個月後..
最後應該會引唔住走去抽

驚闣咩
抽佢老母喇

終於可以10抽

更新完個pool都會重覆

到時更新就係無左個活動
得普通pool

第八年出左夏殺特即買 ，下隻可能又要等7 年

照抽驚咩

比我就抽左先。我覺得隻game最後最勁果班除左美斯.C朗就係河本鬼茂，荻原果類

11年一次過出兩隻

我都試過
拉莫斯加馬列斯

抽左先啦

打左上D1又派多張架

個pool淨係想要Ddg

吊 維護緊

lunch 前緊急維修on99

屌食晏先黎維護

派個石都拖到星期四

佢好似整多台server

岩岩開波抽倒Kante是咪可以開波了？

十連出呢堆

10連有5星仲想點
是咪要屌

堅博屌 幾多巴打十連張野中重複

diu,十抽十隻3星咋

十連

10連 100抽

又中左幾多隻五星啊

3600抽10只
打錯

條友明摟屌

開左有100金波

屌你老咪晒命

佢3,4星球員升爆之後可以進化到4,5星
進化要用競技場果D紫波
咁究竟進化之後既5星係咪唔同抽返黎既5星
差得遠唔遠有冇巴打試過?
即係一開波送既3星朗尼我搵紫波進化佢去4星
係呢隻4星朗尼能力係抽返黎果隻定係另一個版本?

自創球員5星有special comment 係咪都唔夠4星真人勁？

( Show Blocked User - Arrwill )

唔好

事關我升爆4星真人柏度同埋5星自創
同一位置（一樣冇突破）
兩個人個數字差成1000戰力

真人賽季球員勁過有名冇年份球員？

直程我覺得似3星戰力黎

入得喇喂

抽番黎既係勁過買既

同名球員有咩用？

一開波有隻朗尼

岩岩自己抽又中隻4星朗尼 有咩用

想問下玩幾耐先夠第一次十抽

3星朗尼遲下無用架,4星個隻幾好用

五日

咁耐

仆街
本身有Thiago Silva
用左3.5m 再買左隻四星
點知唔可以一齊出

正常 點會有兩個自己同場
但做後備可以

後面好多錢,加4星發現率低,當跌左

加個好友幫手打世界盃

由第一日出開始玩 今日先夠十抽 利申冇5星

10連沒5星 得2隻4星
幸好卷沒中重復

更新完競技場好似有bug，每次用三萬刷新隊伍就會遇到D一萬戰力既垃圾隊。輕易二十連勝

打到第四年 買左阿古路
個陣仲有幾隻升滿既兩星頂住
見到發掘有三星應該買定儲錢好？

儲錢,4星岩用先買

玩到後面，自創球員完全無必要存在，能力太底了
保留佢純因為愛

唔駛刷新。全部對三千幾戰

巴打伏鳩我
無啊

我打極都係同一班隊手..

我青銅打果堆 無變過對手 唔見左9萬

刷緊競技

你地係咪打rookie 咋 ？

我都打10000仲要唔洗刷

不過之前已經打左10場浪費左

本身有隻4*莫達（中央突破），岩岩發掘到4*比真歷（反擊），both 防中，買唔買好？定留錢？

我主打反擊

青銅，等我岩岩入完lift出黎個bug就消失左

買左3*耶耶耶 史摩寧
開心使用中

岩打法買左先。隻莫達留番黎頂比真歷留學用。升爆先換走莫達

第7年 見到第一隻4星
但係喺De Gea黎
如果遲下抽到5星咪好戇鳩

本身有隻自創五星gk
係咪照買算?

我買左3星馬斯查蘭奴

首先自創5*係廢的 約模3*程度...
依家唔買之後一直冇四星買儲到千9幾萬大有人在
之後抽到5星咁黑仔冇野好講

聽你講完....搞到唔想再升自創5*人

4星甘賓尼幾勁，做隊長又有加成

有沒人見過3星教練有343陣式?

官方都幾孤寒
臨時維修先送番一百金波
三十萬下載送四百

點有

仲要新開無得拎,400又係星期4派之前開個ACC先有

香港/台灣代理 送支回復水（小）比你

香港/台灣代理 唔係就係世嘉自己 ?

未試過新玩遊戲打5日都未10連

姐係佢比其他人代理 佢另一隻咪係比間19代理

3星挖掘卷係必出 一個5星球員？

必出三星

岩岩有巴打話冇左。我冇再睇已經打晒

有沒巴打試過中重複5星?
好驚第7日張5星卷中重複

thx bro

我當佢3星用

你up 乜9

冇野喇打機喇

我都驚驚地

有唯一一張5星,,,,,之後抽10送1果張5星卷..
都重撚鳩柒複咗啦......hihi

123914321
加好友

十連無五星再加保底五星卷重複，想死

YES...SEGA 好cheap

個風格lv係咪關個四個人啲lv事?

岩岩出左個5星簡尼

諗住重刷

原來唔係必出

最主要係佢抽一下太貴
平時d 任送得20個波真係好難先儲到一抽

如果你講個張係一開波做完新手任送個張綠卷就必出5星

哦，咁我可以重刷啦

果張出簡迪先岩

剛剛升 D2, 覺醒第二次 係咪一定要去一次 轉會特訓 ？

想問下3星監督 係咪好難出
洗唔洗見到買左先 唔算好岩d人腳 但都可接受

個張係抽唔到5星前鋒 龍門
如果你話刷首抽 應該係刷個800金波 不過機率得2%預要慢慢刷

監督 成日都冇啱類型球員 擺佢個陣

唔岩唔洗買,成日出

突然間有多幾條友關注我隊野

大家月卡係買邊隻？
D3長期排第二 把心一橫課一課

終於抽到e巴可以開波

贏唔到鈀一次 都唔洗諗升D1

終於升上D2, 可以打新料

打D3打到訓著

請問球風係咪無得改？

想問出國係唔係要覺醒左先送好d？ 定係其實就咁吸經都好夠

好強烈既棄驚預感

消錢回Bp 覺左隻C7佢

2萬9戰力 卡撚左2年D2 荷甲 痴撚線

開唔到game ,又死server?

有冇人入唔到game

卡左荷甲4年,由2萬6到3萬

108768692
加好友

我

一樣 又死ser ?

過左荷甲 但過唔到法甲 摩納哥PSG好恐怖

same

抽到啦
c朗bb

求好友add fd

玩到第六日仲差幾百先抽到十連....係咪我問題..

解返成就先

聽日就有5星卷 ...

今晚挑戰德甲先

求add

巴打你點刷？？

岩岩開始第一季
打到11月就出隻4星發掘
係咪冇咩機會買到

通常你地會送咩人去留學？

普通刷 真心好彩咋

刷左幾次

同埋唔係打比賽經驗多d咩？

巴打洗左未? 想要

覺曬啲人走左去打德甲，得返萬6戰
比人sm

當升LV

4星希古因買唔買得過，已買阿古路

150965594
歡迎加好友

西瓜恩有用, ok唔錯

我用佢3-4-3, 佢都有20粒入波, 11,12粒助功

跪求解答

重課抽球員 之後賣哂就可以買到

4星5星留學升得快D

有無巴打知反擊點先發動到

點解有d人想賣親都會咁，賣唔走

你放o左係後備/其他陣容度

維護完好似慢左咁

呀你岩，應該係其他陣容，thx

睇返球員資料有寫

出國學覺醒 15萬同60萬有咩分別 只係經會多少少?貴咁多

WIN到大巴黎 求下你比個法甲我

有伊巴仲買唔買阿古路好呢 唉

我見到D人仔上面

係唔係場上要有3個人先係可以發動

定係教練都一定要跟埋先可以

thanks . 巴打我再研究下

4 5星打比賽升得慢到仆街

第20年再打多次法甲 希望贏到

有冇人覺得今晚張卷會中重覆

本身都覺隻game送金波送得好孤寒
但當我睇到競技場最top嘅聯賽獎勵之後，我明佢點解唔送多啲金波

佢第一次3600波都伏到仆街，今次咁好死送隻5星俾你？

有3星美斯新手同2星伊巴新手

等出新人先用，要忍手

登入七日會送五星卷

我咪話邊有咁好死 極大機會都重覆

機率嘅野

我都諗住等新算喇

角色後面括住新人係咩意思

我睇FB個Group有人課金抽3次都有重覆5星
慘撚過食2次屎, 好撚慘

中重覆好過十抽無五星

真係講中左,原本SEGA無人做開發,
原先個PRODUCER已經走左佬,
唔怪得咩都做得MAMA地,
一睇就知唔夠人做,無RESOURCE

呢位清真心慘

可能到時張卷只係限依家d人有得抽 新嘅無得抽

冇意思
純粹一隻2星/3星
冇名好改就用個名人
加新人落去

咁升做5星同本身5星有幾大能力差距？

呢隻GAME升星係廢架
能力差好遠
叫好過冇咁解架咋

個環有咩用
我夠100pt
係唔係唔洗再打啦

而家有LIVE,
睇黎日方有注意我地香港

大家快的多的去FACEBOOK個PAGE留言,
應該會有影響將來改版

覺唔覺隻game今日成日load唔到？

有廣東話 主持翻譯
真係幾感動
有遊戲商正視
不過港版入面啲對白幾多錯別字

今日個server 廢到

同一段說話 三個人用三個語言講三次

今日係咁要restart

岩岩出左呢兩個 參考下

都係拎唔到法甲冠軍

卡咗喺巴甲3年

山神好啱我個陣

4星球探發掘巴球員
同 抽出黎既有年份球員
數值上好似有差距

最尾兩場出一出就拎左成季mvp

首抽中普巴開唔開局好 想要丙朗

我隊野同你隊野撞名

佢只係計個全年平均分
我隻奧燒最後一場先出，有1入波2助攻
都拎全年MVP

普巴我覺得ok勁

仲未load得返入game

岩岩出多個

差左後中堅,但出極都DM,OM

普巴年年mvp

吊 不斷出4星 引我

我無出過

屌 佢D1 點同啊
球探等級都唔同喇

你都係咁引我

仲卡緊荷甲

鳩玩
109714203

係咩

佢肯定係 4星去到4格 咪係咁出

其實唔識睇依張圖

依個點升

聯賽一路打 就一路跟住升架喇

有沒人分享下有見過咩5星球員買

終

攪掂德甲

成日load 咁耐

出過一隻4星咁大把

唔怪得我成日都有MVP

0球0助攻

日版同港版活動內容有冇分別？

文字唔同

點樣轉做日文

日版咪日文

終於過到

屌你老母最後一場和咗冇咗冠軍，又要打多年

其實抽重覆比我地寄倉繼承技好過啦

Agger
直接賣咁邊到有技俾人繼承

法甲排緊第12 全部覺醒由1起過

點樣可以繼承d技俾第個？

法甲又唔知要卡幾耐

好友 : 140916667

查實育成系列不嬲都係慢慢長命玩
成個世界嚟嚟去去都係得果幾個聯賽
假若KO 4大係話咁易的話.. 一嚟唔係呢個系列特色.. 二嚟都唔乎合手機課金遊戲經營模式吧
又其實一隻4星球員 覺1完頂盡兩日已經爆40LV 咁都叫慢既巴打究竟想要幾快

又：今集整得好過早兩三年出果隻好多好多，上集擺明呃錢廢game mode。今集較忠於原作，盡量簡化得嚟又拎到神髓。當然，手機課金game嚟講，好難整到人人歡喜。目前小弟收貨同時玩得過癮

利申：此系列愛好者 現享受卡緊德甲.. 繼續慢慢育成唔同球員砌幾個form應對唔同球隊
而又拜仁嚟講好痴線 33勝1負奪冠 果1負係我負碌贏既.. 其他隊都唔幫下手

想問下點解我策略果度
個大勢已定set左下半場30-45 分鐘跟疲勞度換人
但係落到場佢淨係話觸發左大勢已定但又唔幫我換人

因為跟疲勞度換人要場場set過

其實呢隻game首抽真係唔算太重要 登入獎勵又有3-5星劵 最緊要諗好以咩球員做重心
先以一隊同樣既戰術既人為主(同樣既戰術人有線連住 會有連技)
再夾返個監督 連到Combo又勁好多
初期可以唔駛理監督個combo 儲錢先 見到係你重心球員個戰術(支配者/反擊/側翼etc) 可以買幾隻3星或者換走d 1星垃圾

反智設定
所以我無整過

一樣 剋陣+全力都和 86分都輸1分

屌 原來係咁 thx

我見拎唔到冠軍。半季覺醒晒照比佢地正選升。放棄成季

正確嚟講係只要下場出場陣容有更改過，就要set過
仲有少少唔user friendly既設定或bug要執

我SET左1、2陣，第3個陣就拎黎換人，下下SET超煩

咁咪唔好SET

基本上拉開十分巳經唔洗追

所以開季唔順就升人算

最喜歡呢隻GAME冇S/L...所有野都係一手一腳打番黎,好正

有S/L 都係一手一腳打返黎

有冇巴打知道d線要幾耐先可以去到橙色

臨尾果幾場全勝先後上奪冠果種緊張感覺
最後一場一定要win 忍唔住要親自睇場波到最後捧盃

十幾年 岩岩見橙

你地會唔會專登買人去夾返個戰術/監督? 會唔會抽到4星但唔夾都唔用

剩係搵球員可以重刷既話都冇咁好玩

點解無得換祕書

真係中重覆,好波

重覆左

中阿朗 但唔岩我個主戰術

不許你注定一人

得2隻5星都中到重覆

中艾巴

睇黎大家都忍唔到手

我想要...無左後

中番普巴 即刻熄左game

隻阿朗要放第二第三戰術先用得著

10抽最勁4星莫達，好彩保底中品布

5星卷中卡斯米路

中蘇9

玩夠15日有2000波送

10抽得一隻四星係咪 re得 ， 五星中艾巴同伊巴

有500波係咪開埋第3格留學好d

我開左 反正pvp送嘅 多個位比多隻人升都好

即送埋阿古路走

同埋學返黎既技好似冇得升lv,咁即係我要升爆隻人先食

我中左3次卡斯米路

想問點搞

好難刷

有隻勁前就開波啦

見到日本仔3星都簽黎用住先，國家隊班日人好屎

今年要打WCC 升好哂D人先繼續踢 廢事一陣又輸決賽

屌你老母咁都中覆5星

去西甲走走練下人先

佢五星呢個pool 唔係好吸引我
最撚驚就中重複, 我都係等轉pool先抽

已重覆

WCC2 決賽又係踢巴黎 姐係迫我放置唔好玩住

原來學既技唔升得LV,要學之前升好

既係隻3星A級技要覺左2先升到技去LV3
再去比隻4/5星學

有撚排攪

戰力相差2萬6千幾都和到西班牙

姐係點都要升d3星人

想問下重複中ge 5星 應該拎去賣定做後備 ？

重覆會變做100金幣 儲夠500可以換返張劵

on9設定 唔怪得唔見隻人

上d2 張4星卷中左 ccc尼
今朝張5星卷中左卡斯米路
好彩冇重覆
3隻5星係華拉尼 t施華同卡斯米路
加多4隻4星

會自動變金幣

十抽得一隻4星
好彩5星中蘇9

10抽中3隻4星中埸
5星中普巴
加埋隻簡迪
中場逼到

2次5星卷都同首抽一樣 再見

請問排陣果時 球員顯示區(紅,黃,橙)係咩意思

我前鋒勁逼
有4個人選了
一開始隻久保都棄用埋

咁多重覆,搞到我唔敢抽

正選後防全部打晒交叉
換晒 即刻俾大巴黎數五球
今季又玩完

極懷疑有心重複
中重複留得低都係有心玩既，得兩隻五星，十抽保底都中重複，之後五星卷再中重複有機會棄game

我都兩隻E 巴
利申得兩隻5星

如果可以同你換就好了

二萬八卡荷甲
第三季荷甲 全三星一轉 等緊手環覺d五星

最緊要冇重覆 四星打後大撚把

同我一樣....

我2萬7 上左d2連贏3個聯賽好輕鬆 一打荷蘭變中遊

打法甲先想死

抽五星重複左

唔關事既。個pool細姐

有無人知

覺醒特別練習LV1

邊道有啊...我得番2張....LV2仲多過佢....
而家卡住响D2打唔贏法甲.....要覺醒特別練習LV1黎覺醒4星.....

放心啦 你無呢個問題
因為重覆唔會比你

但願如此

競技場贏指環摸

岩呀

LV1係D3 盃賽大把
你D2就冇得打LU

有冇一隻中場五星係 指揮官技能？

啲介指又要留黎買道具覺醒5星..

想睇下有無人知D3有無...想落番去拎張覺醒特別練習LV1

同埋你地話受傷可以比錢醫係㩒邊到

d3 第一個盃大把

無陣式連鎖係好難上到D1

建議大家盡量買隻3星故練
再育成番班合適既球員

先有機贏到巴黎

係邊個盃?

人事 入面既所屬

個事

所屬一覽

d3 IFC

本身有隻拉美拿4星RW
發掘出BALE同美斯 做乜9

感謝解答

謝.

出左個二星監督連鎖之後c朗勁左好多

都幾滿意其實

玩到第11年, 第一年出過一隻4星阿古獸
上埋D2, 之後都冇出過4星

正常 未上d1都好少出

好想要c朗 FC荷里活重點球員

出左之後係咁飛，仲用緊久保

卡斯美路覺醒左解放左狂犬果個style之後經常拎紅牌

升爆隻ON9 普巴先發覺D3冇咩可能拎到高級覺醒料

請問三星人一覺升二覺果啲教練係邊個聯賽/杯賽打

五星未覺同四星覺一差不多啦

普巴本身已經好勁

3星2覺能力上追唔追到5星未覺?

場場都mvp

半季已經停過3次賽

幾好笑

第6年有一條橙

有無line群

第一年出過冇錢買。第十三年終於出
原來秘書會有提示，話今次個清單應該有正嘢

會 幾隻4星無出過場

簽約返黎既且水抽既有冇分別

無

但係3星技得rank c

除左重課邊個會拎隻RANK A技去食?

抽既3星有A技

屌你老母 辛苦上到d1 竟然同我重覆 得3隻5星都可以重覆 唔係內定我真係唔撚信

佢哋就好喇 三星都可以嫌棄
我主力仲用緊三星咋

我都係

D 技差D

能力都差少少

出左隻阿古路 3.5m

ICC果隻1lv唔係我要果隻 依家要打埋呢季D3

一定出架呢隻

有兩種架咩

我都咁話，唔關pool細事

聽日抽五星卷

有兩種

抽完10抽灰哂 唔中5星 中3隻4星但全部都係左閘 2張卷就中e巴同 so9

2% 10抽唔中好正常
你兩隻冇重複仲想點

其實唔中5星好正常 5星得2% 十抽先得20% 平均5個人先有1個中5星
卷唔中重復5星已經叫唔錯

首抽卷.,7 日卷, 保底卷都中J Rod, 不過十抽中左隻t施華, 叫做有2隻5星...

好撚想棄...

巴打 我都係 不過我中三次kante

唔重複係好運 但個10抽就0作用 我打3中堅 佢比3隻4星左閘我我望住都唔點好

值唔值升？
隻河本鬼茂 新手 仲入波多過人尸尸

有無人玩到15年以上仲用緊自創球員做長期正選

想問下咩係食人升技

邊係咁計。十抽=抽十次。每一次抽都係2%機率

3隻都無副位係中堅？

我買左。你唔買佢你唔知幾時先會再搵到四星比你

副位能力跌好撚多

抽50次起碼有一隻5既機率都只係得6成